【都市閒情玩完 主持會驚無工開？】其實個個非富則貴 賺錢買花戴

大王安德尊，佢係元朗地王，咁多年嚟買唔少地皮起屋，又炒埋地產，加上一直傳佢有好龐大嘅家族生意，喺加拿大都大把樓，做主持真係興趣嚟㗎咋！

另外就係宋芝齡，中韓混血嘅佢被喻為「韓國通」，10年前佢食正韓風吹起，每次有韓星來港大台都一定派佢出動。之後順勢開韓國語言學校，而家每個月有成6位數字嘅收入，係喺大台搵到嘅10倍！據聞出年更會擴充到六間學校。嚟緊仲會搞埋韓國投資移民添，真係泛泛都撈得掂！

而姚嘉妮同樣有自己嘅生意，2013年佢同老公林祖輝搞童裝生意，而家已經有成6間分店，仲透露過想上市，可見佢賺唔少啦！

老貓最愛嘅彭慧中，有傳佢屋企喺香港大陸都有幾間廠，一家住三千呎康樂園獨立屋。

連知名度最低嘅蘇晉霆，原來本身就係有錢仔，家族物業逾4,000萬，喺大台一向唔算多野撈，但就住緊半山區900幾呎豪宅。父幹真係好重要㗎！

震強

拎綜援的老貓請進

牙中住3000尺獨立屋，佢廁所都大過你間屋

家族物業逾4,000萬，但就住緊半山區900幾呎豪宅
乜自己住緊嘅嘢唔叫家族物業？

個“但”應該指

雖然工作量不高，但可以住半山

我嘅理解係咁